邊撚個過米蘭同阿狗呢兩隊有total 7個歐聯嘅撚屌入嚟

明明係8個 你地班友又屈鳩爺爺

阿仙奴女足原來有一個

都係唔關死老野事

利申 阿迷反暈

茅人里

on9 當有趣